沒有共產黨沒有新中國 chord 譜，快入，小息一齊唱

G Em C D
沒有共產黨就沒有新中國
G Em C D
沒有共產黨就沒有新中國
G C D Em
共產黨他辛勞為民族
G C D Em
共產黨他一心救中國
G Em D C
他指給了人民解放的道路
G Em C D
他領導中國走向光明
G Em
他堅持抗戰八年多
C D
他改善了人民的生活
C G
他建設了敵後根據地
Em C D
他實行了民主好處多
G D C D
沒有共產黨就沒有新中國
G D Em G
沒有共產黨就沒有新中國

邊個老師校長阻你就屌柒佢
黑五類
反黨份子
顛覆國家
報狗拉9佢違反國安法